有冇人同我一樣好撚鍾意飲m記龍蝦湯

一揭盅 蓋上水珠經已帶龍蝦嘅鮮甜
徐徐冒上嘅蒸氣滿是郁香 教人垂涎三尺
乳白忌廉簡直為金橙色嘅濃湯畫龍點睛 令一碗本身不平凡嘅龍蝦湯昇華成為一件藝術品
拎起匙羹 慢慢送一啖湯入口

「oishi~」

你閉上眼睛 讓這口湯緩緩在味蕾上散步 待它走遍舌頭的每個角落 才不捨地將湯吞下

第二啖。第三啖。

咦... 怎麼一會事... 為何喝出苦味來了？
你張開雙眼 你才發現眼淚一直沿着臉龐 湯匙 一直滴進湯裏。
此際你再難強忍心中激盪 把湯大口灌下 大口嚼著蝦肉 直至最後一滴

「為何... 為何會這樣？」
再次將開雙目時你發現自己躺在地上 胸前置著剛才的m記湯碗 身邊滿是一臉疑惑的食客和員工

「先生，剛才你喝湯時不斷大叫大嚷 把客人全嚇跑了 請你現在立即離開。」

蹣跚步出m記，你質疑剛才發生的所有。

大概，你也是醉了。

打咁大篇野以為可以有潛力做潮文
結果睇到人好撚尷尬

九唔柒搭八

好尷尬

白癡

最戇鳩就係又書面語又口語

啲未出過國1年可能只去過一次中環 從未食過好嘢嘅窮撚真可憐

好撚咸

識飲一定飲M記龍蝦湯

心諗⋯

痴撚線 睇頭兩句已經起雞皮

我撐你架max哥

我

原來味精係會上癮
家樂牌龍蝦汁加水再加幾隻食垃圾既小龍蝦。

其實唔係有商品說明條例咩

可亂認龍蝦湯？

小龍蝦不同龍蝦

應該係金鐘，中環未到

On9仔